是日靚晚餐 美心一人鍋

5-6點先49蚊 抵食

湯底好濃,叫左沙爹湯底
碌完點完醬都仲食到有沙爹味

個湯好正 好想一鍋飲哂佢

好似多料過大家樂

多阿,有牛肉滑,牛柏葉,金錢肚,鮮牛,肥牛,舉弱,仲有大量菜

驚見樓主

樓主收左幾多錢

樓主你望住個湯底會諗起D咩?

夠唔夠飽

一個人食 ？

水牙線

好飽

驚

$50都唔洗低喎

抵食

多啦
大家樂D粟米切到得半塊就夠膽死

抵